［持久戰］唔係出戰敗post 反省post既時候

唔知出呢類post居心係咩啦
其實本質同分化post一樣
動搖大家既意志
呢啲戰敗反省post等真係輸撚左先講
有好多人準備20，21出黎
只係未具體行動要做D咩
你地出得愈多，就會霸哂D發夢post
政府正正想拖延，消磨我地意志
只要一日未輸，淨返少數人去反抗
都唔好放棄
呢場仗唔係為左贏先去打
而係大家單純想守護香港而去做
黎緊仲有好多野要做
文宣，投訴，提告，輿論，選舉
麻煩大家推返啲推動發夢post上熱門
勿忘初心，大家加油

政府就係等我地無氣

大家都要諗下點提昇戰爭層次，唔好不斷重覆曬馬百萬遊行，衝完俾黑警趕走就算，我地要俾香港人知道邊度有出路(如成立新特區政府)，大家有目標方向，先可以再提昇抗爭層次，反被動(政府就係用拖延戰術，一步都唔屈服)為主動

其實係 講灰心點會灰得過雨革後
個個轉做港豬 走嘅走
宜家大家仲有團火係到
唔可以比啲戰敗post吹熄

推

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

一人一upvote

加油